返工撚黑警

黑警：我地啊sir過緊黎可唔可以等多陣
救護: 好啊

交通狗一上車
師傅唔好意思我地要開車啦，你去醫院先問啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

你講緊咩

唔明係我問題?

我估樓豬係救護

救左個義士上車
之後黑警叫救護咪走

然後樓豬頭也不回

個黑警係白車話要等埋交通警來，之後交通警一到我地就話要開車走

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

姐係車左交通狗 冇車普通黑狗?

個黑警係白車話要等埋交通警來，之後交通警一到我地就話要開車走，交通狗一上車就叫返佢落車，要佢自己揸鐵馬去醫院

白車載人, 狗車載狗

又撚狗